差佬承認，「曲線」言論難以執法！

另一委員向警方提問，高院已頒發臨時禁制令禁網上發布煽惑言論，警方對網上言論有否作出相應行動。

廖回應指，警方已留意到網民有對應禁制令而作出的行動，例如由原先明顯煽惑的用字，轉以相反字眼表達，「例如講緊做某樣行為，但前面用紅色字寫住（不要）」，令警方執法變得困難。

大家千祈唔好咁做

不要

甴近平

大家真係「唔好咁做呀」

因平

個撚個都讀心神探黎 拉撚左先算

根本就係on9

好重懶音

千祈唔好打狗呀
被人告虐畜好大獲架

不要 停

岩岩出冊？

咁應該拉邊個？

拉「括號紅字唔好」果個？

定拉「括號唔好」果個？

定拉「紅字唔好」果個？

咁「黃字唔好唔敢唔做」拉唔拉？

「無括號但加大唔好」又拉唔拉？

痴線咁危險緊係唔好做

你做乜鳩呀
讚緊個巴打好笑呀白癡仔

洗唔洗加晒括弧比你睇呀

千其唔好咁做

講左都唔會捉到
除非有fd對你好

我覺得唔應該唔好唔做囉！

上述故事純屬虛構

不要，，
支持，，

唔好
真係唔好

例句：大家唔好再叫甴近平啦

push

唔好打警察
以後咪咁打囉 狗閪

大家唔好再叫甴近平啦

下次連不要都唔畀

推 1102 遮打、愛丁堡見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

On9 用禁制令 禁用用紅色字寫住（不要）咁咪得。。。。。。

班狗仔真係唔識嫁喎

咩執法變得困難？真係叫人唔好做啊on9仔

其實大家有冇諗過佢睇中你又搵到你，佢已經可以拉你，因為而家唔使證據，佢睇你唔順已經拉得，佢搵到你出嚟已經夠

咁其實你地攪咁多嘢做咩?冇撚得驚㗎喎

真係好撚on9

咁你有排都拉唔到連登仔女
曲直難分係天生技能

諗起中學讀maths 果堆勁多括號號19方程式

改名做「唔好跟住我個留言做」

全撚部拉囉 香港警察宇宙最強
濫捕 強姦 殺人 放火 超必殺無限催淚彈
宇宙海盜都無咁撚賤格無恥 係咪睇小佢地

不嬲都應該要帶頭盔

其實呢樣野好似喺禁制令之前已經有

甴曱平的曱甴軍辱罵市民就最撚直接，唔會曲線

你地再叫甴近平做甴近平，甴近平會嬲架啦。

請係唔好，會犯法

Da咩

到時就會唯心論

我話你係就係

屌真係好撚on9
千奇咪撚再玩雞尾酒
咪撚私了

犯法野緊係唔好做啦，係咪呀黑警

連登一向係維護香港和平

絕對唔好用drone去驅逐直升機呀

同選舉主任一樣。話你港獨就港獨。

唔好 停啊

唔好殺狗呀

o岩呀！甴近平有全名你嗌，唔好再叫甴近平喇

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

不要不要假設我知道

請勿

Teng gong keui hou lau

黑警自己對號入座
明明大家對警察朋友最客氣

好心提下其他朋友唔好向你地擲汽油彈淋屎尿顏料酸鹼混合物就畀你地當成煽惑言論

良心當狗肺

大家要克制啲

習近平曱甴王

唔好放火燒狗呀

中文題，請用不要作一句完整句子。

譚仔話黎

不要不要！

不要不要的

同狗隊首領盧乜乜一樣，佢地對記者最客氣。

連登仔對差佬一樣最客氣

唔好！唔要！

也咩！也咩羅！

千祈唔好衝擊犬方防線

不要叫甴近平

不要打狗

不要香港三萬黑警值得死全家

大家唔好笑,我係真心嘅
真心呼籲全體示威者唔好殺警呀

如果千祈唔好咁做=千祈要咁做

咁真係想表達千祈唔好咁做點表達

黑警777都係叫人唔好暴力，唔好衝擊

千奇唔好用魔法水射狗 犯法既

唔好唔好做

知大家醒，但大家都一定要鎖好哂啲AC SIM卡阿

千其唔好打狗呀 犯法㗎 popo會拉㗎

大家千祈唔好煽動人犯罪

千祈唔好講千祈呢2 個字

唔好唔好呀 跟本言論自由你係禁唔撚到架 用下腦啦 黑警

11.2 維園見

記得唔好做呀

如果叫 唔好 都犯法的話 你玩撚埋佢啦

甴近平
千其唔好亂黎

唔好

違反禁制令唔係民事蔑視法庭咩關你班狗咩事

包容下佢地啦 可能呢排太大壓力
老婆又趁佢地返工果同第二個

大家見到佢地記得親切問候下佢地

謝振美：大家唔好做暴徒

玩過「老師話」未呀

高登年代已經係啦，傻鳩

我對差佬嘅態度同差佬對記者嘅態度一樣,都係好有禮貌嘅
啲差佬真係有禮貌,日日請記者食蛋,搞到我都想整啲蛋出嚟畀啲差佬食
你話我好唔好去叫啲記者轉贈啲蛋去啲差佬度

好撚驚啊 律政司 dllm

曱甴近平

大家不要撚狗，狗狗好有靈性，識得MON POST

試著不要說

甴近平 曱甴王

唔好呀

dont say 甴近平 disrespect to our great leader

個個變撚讀心神探，到時咪用埋啲唔知乜鳩野藉口黎告

1. 顯然不會有意圖2. 一般人會傾向相信3. 至少明知而容許自己4. 嘗試誤導令人以為5. 而實情是6. 沒有明確劃清界線

Source: 海怡西選舉主任蔡亮

我要屌警嫂算唔算暴力？

屌佢老母又算唔算

我要殺死XY個仆街

其實一定係
如果唔係我哋都可以話政府聲名係曲線變相話番政府違反禁制令

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東

唔……好！

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

大家唔好咁做呀

即係又唔鼓勵年哋 叫人唔好做，咁好矛盾喎

千祈唔好咁做呀

一直都叫你地唔好咁做

禁制令唔係執達吏執行既咩 關黑警撚事？

人哋叫你唔好掉汽油彈，啲人最尾都要掟就知道你哋黑人憎啦

講緊你呀mon post狗

網上直頭呼籲唔好做，直頭冇人煽動，最尾都有人打鳩你就證明你自己犯眾憎

選舉主任示範咗啦，你唔係真心叫人唔好咁做

唔好使用暴力呀
拿 真係唔好呀

甴澗便（便宜個便音）

不要殺狗！

唔好屌我哋mon post

屌，一陣又選舉主任咁，識讀心

這是不好的

大定千萬不要傷害黑警呀！

*大家

求下各位千祈唔好非法集結同擾亂公眾秩序啊！
懇請大家一定唔可以破壞啲死物啊！

到底會有幾多傻仔唔識講唔好 ?

唔好推啦

用甴近平代替不要/唔好

例如：甴近平打狗啊

到時係記者會佢地會點講？

推到有共識啊！！！！

唔好暴力呀

唔好用強酸淋差佬

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

大家唔好咁做

如果話明唔好做咩咩咩
都屈9你叫人做又告得入咁真係國際笑話

大家係聖誕節千祈唔好叫耶穌落嚟啊，我哋呢度熱愛和平

係香X討X區 同Baby kxxxdxx 咋

千奇唔好dum汽油彈
由其仲要加唔同化學品果d
嚴厲讉責呢d行為

千祈唔好接狗仔放學
千祈唔好
千祈唔好

甴大大

咁警犬fb叫唔好掟火魔法又係咪曲線呼籲

千祈唔好用聖水

連登不嬲反暴力
黑警又想老屈曲線

呀......死黑警
算唔算暴力？

以言入罪本身就難啦，如果玩曲線更加無位入

禁驚出街收把刀仔，俾狗埋身就自衛。

咩曲線我地係真心叫人唔好做任何暴力行為
而家假定我地有罪？ 要我地搵證據證明自己冇罪？

識我都知我吾支持暴力啦

淪落到好似大陸咁要曲線發表言論真係慘

其實連登不嬲都係好正面，叫大家唔好做
反而係啲藍絲廢老page成日話要殺曬啲年青人

唔 好咁做丫

好唔開心 我一路咁撐警 係咁呼籲人唔好使用暴力依家比阿sir話我曲線
撐警依條路真係好難行

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

唔好傷害狗隻

大家千萬不要放火燒狗，這樣是違法的

唔打不要又點
你仲要證明D內容係我打

我想做第一單案例呀
哥布林捉我呀~

有人話狗好驚高空擲物
大家千祈唔好咁做

大家唔好叫警察係垃圾 畜生 過街老鼠 甲由

驚甴呢幾個月邊有執過法 佢只係用多條罪黎搞鳩手足 最主要係想好似支那咁起牆

佢地咁低智商緊係睇唔明

未必
法官可能判你不是真誠相信

大家唔好殺狗食狗肉，會犯法的

警方勸網民：不要用不要！

挑戰香港人既創意 你都on9既

popo做法邊鳩個都拉
48 個鐘打到你聲都唔敢出

咁你有無打「唔好」都照入新屋嶺架啦

唔好

停

「大家11月2唔好去維園」

甴曱平
甴近平

大家一定千析唔好唔加千析唔好呀

其實佢想捉就捉，冇乜法可言。捉左告唔入，都打鳩你一身。

曱甴王 甴近平

千祈唔好叫人講千祈唔好講千祈兩個字

G

不要屌 黑警死全家

大家千其唔好唔好唔好亂咁講唔好唔好唔好唔好唔好啊

點呀，叫人唔好做又畀你屈到係曲咁點先係直不如咁啦，下次你申請禁制令個陣寫明只准香港市民講啲乜，其餘一律唔講得啦好冇？反正呀高等法院唔知邊條星級大狀話自由唔係絕對呀麻，叫佢批咪得

唔好信差佬所有說話....真心...請相信我

禁制令 驚條鐵咩

執咩法啫 叫人唔好犯法都要執 執你老味咩

不要打曱.甴近平

禁制令人叫唔好用暴力

唔好屌9差佬呀

不要DLLM

莫須有咪算，反正鳩拉

曲咩線
連登仔個個都真心叫班暴徒收手
唔似香土同babykindom班人咁不停鼓勵暴力

希望唔好再屈我哋

我都希望唔好再有暴力事件會持續發生

大家唔好咁暴力啦！
我就一向鼓吹和平，係人都知，不過做狗可能唔知
我地要多啲出嚟（維護和平），反對（警 賊）暴力

不要甴近平

不要叫甴近平做習近平

No ar

不要打甴近平 曱甴王 甴曱平

大波樺真係好撚叻架

利申：曲

愈黎愈失智

曱甴蝗甴近平

執法=拉人/扑人，同法律無關係

唔好殺狗！真係唔好！
甴近平

呢個要長期頂置 巴打們以後識講野啦
真係唔好殺狗阿 我超級唔支持

不要不要

如有雷同實屬不幸

唔好唔咁樣唔做

曲直難分

高級黑定低級紅

借古諷今

下省一千種規避方法

根本限制言論就係白痴

無人可以，阻止思想嘅自由

無人可以，禁絕言論嘅自由

大家千奇唔好殺警察

千祈唔好啊

甴近平

係唔好唔好唔好唔好唔好做

-+-+-+- 做= - 做

千其唔好阿
真係唔好

千祈唔好教壞小朋友

中文：甴近平
英文: Pooh head
蝗語： 屎賤平

毅進仔係咁上下
頭腦簡單，四肢發達

唔單止EQ低，想像唔到lQ仲低
聰明有自信既，出去出面闖一番，見識下，吸收人生同社會經驗
點會揀成世人踎係警署出出入入，日日接受上頭港共洗腦架⋯⋯

不要直線

千祈唔好屌popo老母呀

真心叫人唔好做又話人曲線

唔准殺警

甴近平說不要

黑警堅on9

撚狗咁撚雖然佢地真係狗黎

大家千祈唔好殺警呀!

甴近平表示大獲

不要停不要停不要停不要停不要停不要停

唔好叫曱甴平

曲線？！叫你千祈唔好呀吊你老味

咪係 叫人唔好做都比人話曲線

發夢 都當真，係咪傻架！？

甴近平！

唔鍾意紅色字？我用其他色都得呀
千祈唔好偷約警嫂扑嘢

識玩

on9冇禁制令之前我都叫人唔好打狗架啦

請大家不要再仇恨警察了

大家千祈唔好打狗

曱近平

推

唔好起底同埋搞警察屋企人呀

咁人地叫你唔好做 好心提醒左你 你仲要做都冇得怨架

違反禁制令關差佬能事咩，執乜能嘢法困難啊

不要本人熱愛和平

不了

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

大家千萬不要使用暴力手段去推翻港共政權

大家千萬不要瘋狂公開香港警方家屬的個人資料

黑警千萬不要死全家

大家千萬不要炸毁中聯辦

逢星期五六日千萬不要參與遊行和抗爭

甴近平千萬不要死全家

上天千萬不要消滅中國共產黨

中國共產黨千萬不要死清光

大家千其唔好襯啲狗落單用刀捅鳩佢
啲重要內臟受傷好撚難救
最緊要係做人要愛護動物
殺狗有報應

發夢

咪話千祈千祈唔好咁做囉

曱甴斷鳩估，戇鳩鳩架

攞黎搞
香港人心地好好ga，好鐘意提醒人地唔好做犯法ge野

要唔要 連不要xxx都禁埋

不要殺狗呀

千祈唔好甴近平

甴曱平

甴曱平仲重

真心㗎 我真心唔想人犯法㗎

唔好再打啦，死啦

愛護動物，我好支持唔好去打狗

哇我好驚禁制令
大家千求唔好犯法啊

國家主席甴近平

唔好 停 唔好 停

要大聲叫唔好

唔好叫警嫂做水炮車啊 千其唔好啊

Push

之前班狗唔係話過講反話都可以拉咩？ 搵唔返單新聞

基本上其實任鳩得佢 up, 拉咗先算

你番鄉下啦

不要殺死黑警

成件事根本就戇鳩

其實我成日唸場革命去到後期

100萬人被控暴動，條暴動罪係咪已經冇用

由高登開始已經係咁

你加左引號就衰左啦！

政府 你只會再顯得你幾咁無能 同垃撚圾

狗肉節都唔好殺晒d 狗，噤樣唔岩

唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好 唔做

執達吏你好
本人為連登和平大使
本人謹以至誠宣誓 日後定必盡力維護連登和平
致力宣揚以下和平訊息:
1. 千萬不要使用汽油彈
2. 千萬不要作出以武制黑行為
3. 千萬不要襲擊警務人員
4. 千萬不要埋伏並襲擊休班警員
5. 千萬不要屌林奠老母
6. 千萬不要將腐蝕性液體潑向他人
7. 千萬不要將排泄物擲向他人
8. 千萬不要攜帶利器如剪刀，牛肉刀，菜刀等
9. 千萬不要忘記721元朗白衫恐襲
10. 千萬不要忘記811尖沙咀爆眼少女
11. 千萬不要忘記831太子站恐襲
12. 千萬不要忘記10.1健仔中槍

再次重申本人100%支持和平 反對任何方式的暴力

另外 甴近平萬歲

挑。話去打曱甴果啲都冇撚拉啦！

殺無瀉嗰啲都無撚拉

屌 你班人千其唔好咁做

如有雷同實屬巧合

唔講你都拉唔撚到人架啦成班垃圾
打人就靚
查案？有撚腦查咩

曲佢老母。
真係我屌鳩佢又唔需要對號入座

唔好咁做呀

不要殺狗

入唔到=/=拉唔到

記住一定唔好做啊大家

靚女/黑衫/後生/非藍絲，全部拉

執乜撚法，連登本身就係海外註冊，只要佢唔出賣會員，你想執都冇得執，如果佢將會員資料交比popo，呢度好快收檔

拉波台先啦，成日煽動他人賭錢
拉埋成人台，成日煽動他人傷害身體。

支持警察，嚴正執法

所有文宣加番：

不要佔路，不要屌狗，不要非法集結咁和平唔係唔撚俾呀嘛

不要民主
不要暴力
不要暴徙
不要打藍絲
不要打驚察
不要做犯法事
不要獨立

香港人共識嚟 某國家副主席都成日講

一向唔支持暴力 千其唔好繼續裝修

千祈唔好殺撚晒啲黑警

有無禁制令都係拉左先算。

請不要打狗

係咁立埋啲on9法
蒙面法拉到人未？立撚完仲多左人蒙既

千祈唔好 千祈唔好千祈唔好千祈唔好

千祈唔好虐打d狗

屌你搵你地d選舉主任出黎捉囉
班選舉主任個個都傳心師黎
睇你回應就知你諗咩

pish